幾時先會明 幾熟既人 都係唔會想收你負能量

屌，總係有啲人

失戀又好，同條女淡左又好，病左又好，週期性情緒起落又好

事無大小都鍾意搵人呻，當其他人係社工咁搵佢地傾訴。

老老實實，你真係好撚hurt既，咪約班frd出黎，飲下酒，打個邊爐，流兩野馬尿咪算。

但係仆佢個街，有啲撚屌係連條女少搵左佢依啲咁小既事都鍾意搵frd講，係鍾意無限放大自己既唔開心，再起勢咁發放負能量。

屌那星，個班人抗壓能力，eq真係好撚低
最仆街係要身邊人硬食負能量。

大個仔啦，改下啦好嘛

完全同意

利申：過來人

Can't agger more

你自己睇下自己開過幾多叫春Post先好話人啦五十步笑百步

唔喎

今天的我打倒昨天的我

佢篇野同緊自己講

笑到仆街

最慘係搵親都放負 唔撚想理

正評比呢位巴打

呻完感情 呻工作
呻完工作 呻窮
全世界最苦係佢

平時搵佢吹下閒水 就潛撚左去海底
幾日後追問又話忙得濟無睇到
睇左無覆 問返佢又話忙得濟唔記得睇

你搵我地 就即時回應
我地搵你 就時時唔應

屌你老味 當你兄弟 你當人係契弟

以前都會問返 而家問都唔想問
交個心出黎比人當狗肺

岩啊樓主實係失戀個堆

我願意食所有人既負能量
肯傾肯講 我肯聽
利伸： 正能量帶比身邊所有人

好大怨氣喎

無氣了

Agger

86？

係

啱啊 摺埋最好